女朋友住公屋，堅持第時結婚要係酒店接新娘

女朋友住公屋，覺得係公屋接新娘好肉酸
想係5星級酒店度接新娘會好睇d
但5星級酒店 真係唔平...點算好?

錢就咁多。叫佢係五星級接完新娘，就過大排檔擺酒囉～🤣

公屋接的確幾肉酸

普通酒店都得啦

接條春咩 叫佢自己坐巴士過黎啦

佢話人生咁重要既事想好睇d

嗰part叫佢出晒錢
其他就一人一半咁樣

無錢就無謂勉強啦

你酒店擺酒再買多間房套出門應該平啲

我擺酒個時買多2間套房出入門,用完又可以俾大陸親戚訓,慳返佢地租酒店錢

劏房接算

一兩晚酒店錢都俾唔起

之前都有d朋友係公屋接

簽個字咪搞撚掂囉, 搞咁多野

半島好似都係4000-5000姐，如果佢想當就下佢，你地擺酒都講緊十幾萬啦

咁佢又講得無錯喎

你經濟能力負擔唔到？

比幾個選擇佢

1.個part 你比，其實我包
2. 我比，做唔洗擺酒
3. 分手

睇佢點揀

叫佢旅行結婚唔擺酒、接新娘肯唔肯啦，寧願去旅行洗豪啲都唔好洗呢啲無謂錢啦

答佢:酒店無問題，但全部你搞掂佢

無錢又要充大頭鬼。娶著哩種女人真係祝你好運

你條女去完印度啦？ 返嚟個閪闊過西隧，你個傻仔仲戇居居爭住埋單。

我覺得要接受自己的出身

人地想拍出黎好睇啲啫

叫你女朋友用下個腦啦

呢啲咪on9港女囉，住公屋好撚奇咩，係都要扮高級，自己歧視自己嘅出身，喺酒店接就好威㗎啦咩

齋結算啦搞咁多真係醜人多8怪！
我叫我個仔第時都註冊就算（唔註冊重好廢事離婚麻撚煩！）

利:住私樓

二三千蚊晚比唔起做咩結婚？

屌你個閪
講開接新娘

個陣屋企試過借俾人接新娘
個陣仲讀緊中學
神咁早六點幾嘈生哂

死公屋妹扮有錢人

酒店都厭貴， 巴打都係唔好結婚好d

好多價錢化算又見得人嘅出門酒店，做吓research啦

住一晚都比唔起 ？

講真如果屋企唔企理，酒店真係好過，玩完又唔洗執。
洗得你幾多錢呀

就係要影撚住佢係公屋岀嫁
唔好忘記自己係公屋妹岀身
唔好咁柒煩要求多多

冇錢就咪鬼充大頭鬼口廿
留返啲錢到時置業仲好

3,4星級都叫酒店

對比結婚買樓果筆錢,一晚酒店算乜野.

咁條女住公屋係事實嚟，執乾淨企理，上去拍片影相有咩問題？其實拍得好仲有特色添啦…

自卑同自欺欺人到唔認自己住公屋，將來都唔慌易相處…

公屋妹想藉結婚洗底
港女性格。樓主有排受

出門酒店女家比錢架

其實賓客無人介意

係窮人先會介意

咁佢話佢驚比佢d姐妹笑...

屌！啲姊妹喺海撈返嚟㗎？唔識佢嘅咩？

定係啲啲姊妹之間都要鬥威嗰隻啊？

真係執到都喊三聲…

重點

好心啦 幾千蚊晚都要討論咁耐
不如樓主認真諗下係唔係適合結婚

咁介意自己出處既人真係 on9

會笑既根本唔係姐妹
真心人只會祝福

噤介意你又住係度

認命啦屌，鬼叫你窮，又要扮曬嘢

住公屋咪住公屋囉，好撚失禮咩？

你唔係諗住酒店接完 會去大排檔擺酒呀 明顯就係會喺酒店擺埋酒啦

條女自己去完印度無畀人姦咩
巴打居然埋單

屌 呢d嘢都攞出黎講，唔妥佢咪分手lo

結婚洗多幾千蚊都要計著計著，不如索性叫條女今次將就下，下次先搵間靚酒店接新娘

都係幾千蚊，仲有出嫁前一晚同啲姐妹可以一齊過夜，都值得既
公屋接。。。可免則免啦

屋企都有得借嚟接新娘？？？

影相當然想好好睇睇
就係知道肉酸先要去酒店
一生人一次想好睇就唔好慳呢啲錢
如果要好睇又要慳不如唔好搞婚禮啦

去影婚紗相係屋企樓下公園用自己相機影咪得囉 點解要請人影又要去唔同地方影 ？

幾千蚊都俾唔起開人結婚

所有親朋戚友都知佢公屋出身架啦

無錢學咩人結婚死窮撚 快啲放過人啦 貧賤夫妻百事哀 咁小事都牙痛咁聲第日咪盞攪

諗番起當時我家姐係屋企出嫁 多人到逼晒出走廊 門口都入唔到

玩遊戲都係走廊玩

2，3千都無

結咩婚呀

搵車接新娘點都要用錢，唔通樓主同班兄弟齊齊坐巴士去接？

這位巴打心水就清喇

我住君臨天下，要唔要借俾你地接新娘 拍出嚟仲威水過酒店喎。

無咁大個頭

講真大把人住公屋。 唔知有咩問題
自己介意自己背景先最可笑

海女住公屋學咩人結婚去酒店扮有錢人呀死窮撚公屋港女 快啲放過人啦 貧賤夫妻百事哀 咁小事都牙痛咁聲第日咪盞攪

拎多d錢 比個美好回憶女朋友都做唔到 你算咩男人呀
仲有話條女貪錢個d應該反省下 唔好累人喇
結婚就得一次 你係愛個女仔 想佢幸福既 我唔覺得你會問得出依個問題

其實係方便 唔洗將d衫搬嚟搬去
婚紗禮服嗰啲加埋都好重 （前提係喺返嗰間酒店度擺酒）

重點：今次洗多千零蚊唔使一世比佢哦

睇古惑仔，浩男細細粒返慈雲山屋邨，其實一樣有佢嘅特色…

重點係嗰度真係條女結婚前，同屋企人生活嘅地方嚟家嘛！將來有自己嘅新居，再睇返，特別有意義…

要美好回憶咁就要洲際擺啦

我地拉大隊去賀一賀

唔係住酒店一晚貴唔貴嘅問題

而係搞到住公屋好似好唔見得光咁

老實講你D親朋戚友都九成九知你住邊啦

根本無需要扮高級，睇唔起自己個出身，住公屋其實真係咁失禮咩？

娶到個咁愛面嘅老婆返來，你真係自求多福啦

咁呀。如果你住公屋你記得同人周圍講自己住公屋，好威

月租2000。唔洗供樓又大又好住

我果陣接我老婆都係公屋，一樣咁開心
簽完紙食個飯就算，酒都冇擺
慳番d錢拎左去買樓
最緊要大家有共識，唔好第時互相埋怨就得

駁唔到

所以咪話有啲人特別自卑囉…係咪係，怕咩認？

到你真正有能力改善自己生活，有自己嘅屋企（無論租屋定置業），就會明白價值係來自自己嘅努科力，唔係你嘅出身，唔係人哋點睇你…

十幾萬真係擺到？

屌正想講，一圍酒席錢book 到九龍香格啦重有找tim 呀

買樓la

記得唔好生仔

結婚係搵個同自己可以組織一個家嘅人
幾千事少，但佢係唔係同你價值觀相近、可以共同生活嘅人先係事大。
如果拍拖仲開心過結婚咁點解要結?
更何況你仲要係男人，急都唔係你急

同啲姐妹可以一齊過夜

你話樓主？

正解

包多隻ptgf都得

租三架RR同林寶去接 市價每架1萬一日有找 佢住鐵皮屋都接得好型

一係結一係唔結既姐
咁簡單仲要問D咩?

租間房都諗咁耐，駛唔駛計較到咁

大把人就算私樓都費事執靚間屋黎出門

其實酒店接新娘唔會代表你有錢, 只係show 唔到本來住嘅地方啫, 真正有錢先更加會揀屋企出門, 幾千呎屋點玩都得

佢係住公屋 就算比你係5星酒店到接 都唔會改變到住公屋既事實

其實通常唔係介意自己出身
而係想影相好睇啲
同埋呢件事好普遍
有啲人就算私樓都酒店出門

你都講得無錯，諗緊去工廈book d party room會唔會影得好睇d
起碼又靚又抵先

老老豆豆酒店接新娘要額外幾錢先？
一萬幾千可以接受嘅

我只可以講我未見過人係咁
你當日影相唔止影間房
會影埋佢伴娘幫佢擔紅遮一路行行行
行到落lift lobby 再上車

新娘同姐妹呀 你諗左去邊
出嫁前一晚幾個女仔大把事傾，樓主成全下啦

其實一世一次，酒店一晚都唔係貴，咪比個好回憶人囉，你租間大房，整少少佈置

仲有
除非屋企好大
如果唔係又要逼化妝師又要逼成隊crew仲要玩遊戲真係唔太方便
雖然去你屋企斟茶都係影屋企
但妝又化好,又唔洗玩遊戲ok d

我又唔同意，條女屋企正正常常肯佈置下都還好
如果又細又唔企理，又唔肯執又亂鳩佈置，無面既係條仔唔係條女呀
三兩千出去酒店開開心心企企理理，又有服務，咁都叫浪費？

出入門唔係喺自己屋企有咩意思？

有錢學咩人娶老婆呀，屌你老母

起碼佢知個醜字點寫

一晚使幾多呀?
都唔爭在啦

我個時就係成日唔爭在，最後唔爭在多幾皮

驚影相 影到屋企背景亂 或者舊者
個到好少錢 咁都要拎出黎審佢？
擺酒一圍平平地都成萬蚊
你係窮 酒都唔好擺
直接簽紙算啦
男人老

去酒店又唔洗執野又唔會嘈到隔離鄰舍
公屋得豆腐潤咁大仲要塞晒成村人
不過普通酒店得啦，睇相都唔會睇得出

我覺得公屋無乜所謂
有成班睇住你大嘅鄰居望到你出嫁
都係鄧你開心嘅姐
氣氛仲一定好過酒店
一世人一次有成邨人望住自己做主角
熱熱鬧鬧咁應該好過癮

除非件港女唔係咁諗

痴線
大把人係酒店接啦
屋企人飲完又可以即刻番屋企訓
方便好多
唔知點解咁都叫充大頭
一間房都係幾千蚊

我諗起大學間酒店超多人出門唔知點解
都應該唔係五星

呢位真係心水清
屋企大細都好影響
肉酸係自己既自卑問題
但接新娘係講緊十幾廿個人逼係一間屋到
兄弟、姊妹、新娘屋企人、新娘新郎自己、化妝師、攝影師⋯講緊唔係六七個人咁簡單
講無問題個啲係咪無去過

利申：兩次朋友結婚 一個酒店接新娘 一個居屋接

其實正常啦。公屋又細，根本逼唔落，玩game都玩唔到。分分鐘仲要執屋執餐死，當日除左親戚，兄弟姐妹，仲有攝影，化妝，好多人下，俾幾千岀去酒店玩，玩完唔洗執，好正常喔，又唔係要你去酒店擺酒，咁都公審未免太那個啦。

數都數到，老頭老母細佬妹4個，自己，未來老公2個，兄弟姐妹加埋最少十個，化妝3個，攝影3個，標準配置啦呢個。

親戚敬茶個十個八個都未計

同埋一朝化妝化妝師好撚多架餐

咁都俾人話自卑拜金，都唔知連登仔見過結婚未
屋企無600 700呎根本玩唔到。

講冇問題個啲
一係公屋成千呎
一係屋企細但冇乜人兄弟姊妹、無請攝影化妝團隊
一係根本無去過鳩講

我覺得係好多細路仔/中學生扮識

好好睇睇，咪有係窮

連登仔：港女係原罪

即係新郞出錢買場地俾班姐妹玩九自己

On9啦。兩條友去旅行洗豪啲，分分鐘蝕過擺酒。擺酒收得翻人情之餘，親戚啲金器呢？唔擺蝕死你，平時老豆老母人情金器就做左，自己就收唔翻。

女友住果種公屋係呢種

一世人一次俾幾千出嚟住好d 影返幅相都話條女拜金 你話冇錢又要你去歐洲渡蜜月，要名車出嫁就話遮
純粹覺得屋企拍唔好睇去酒店又幾唔合理？

酒店擺酒錢我比 但要你睇住我同新娘洞房一晚
Deal?

窮人就咪結婚生仔算啦 害埋個細路

呢度真係好多書都唔知讀完未既小朋友

香港結婚接新娘係咁 唔滿意可以要求唔玩遊戲 自己話事 你鍾意既可以唔接新娘架 要做足晒咁多傳統婚禮程序又要唔肯比錢

唔理住咩樓 酒店出有好處 屋企唔駛執 酒店地點可以選方便啲 玩又玩得放啲
如果係新娘屋企接 可能要駛多幾萬執一執間屋

明明係方便，影出黎又好睇
都可以比人講到係貪錢同要面
我極度懷疑有啲人未聽過喺酒店接新娘
一係就毒到親戚朋友結婚都唔請佢去

唔好咁睇人
連登仔個個身邊都住千尺大宅，梗係唔洗去酒店接新娘啦

都唔關肉唔肉酸問題
問題係間屋唔大嘅話
當日有兄弟姊妹。親戚，化妝師，攝影師咁大班人係間屋嗰度迫到仆街，又熱又焗，唔夠位又要企出走廊
一大早玩遊戲有機會嘈住隔離鄰舍

究竟你係咪想公審你女朋友？想人地話你女朋友好港女拜金？係愛你女朋友就唔會出呢啲post啦！

不過我勸你唔好結婚 放過你女朋友啦

窮既就唔好搞咁多啦，事但擺幾圍算啦

因為接新娘嘅大房個窗夠大對住海景
唔似其他酒店咁陰陰沉沉無光
樓下泊車位有得夠大又夠光

其實好多專搞婚宴嘅茶樓
有時都會包埋一晚房
睇下啱唔啱心水

真心有啲錢真係無謂浪費
明白有要求只求盡量滿足
夾硬黎唔係辦法
同女友傾傾，順便有婚展嘅時候出去行下了解下個行情

住呢啲仲衰，一大早接如果你玩遊戲嘅話
嘈到幾層樓都聽到⋯
返早嗰啲朝早先瞓或假日諗住瞓啲嘅多得你地唔少

你擺酒都係做show姐
唔係洗鬼執到自己咁事正咩

係酒店出門有乜問題

個人覺得唔係錢問題
唔喺女家屋企接新娘先真係on99

屋企裝修舊點執?
即刻搵十幾萬裝修?
傢私舊即刻買新傢私?
多雜物即刻掉哂啲嘢?

又係D無錢又要豪搞既港女

由細到大住公屋，好多重要回憶都係到發生，無諗過公屋接新娘會好肉酸。反而覺得接新娘一件咁重要嘅事，唔係自己屋企進行，唔會好可惜咩？

樓主咁手緊就唔好結婚害左個女仔啦

你支持到就G o

想好睇
咁入戲院啦

咁酒店接拍片影相出黎個效果係靚d ge
同前一晚姊妹可以直接上去訓
唔洗晨咁早出發去新娘屋企
同埋到時接新娘又成堆兄弟姊妹屋企人攝影師
係公屋搞邊有容納到咁多人
影出黎成個畫面都係人
而且酒店搞唔洗特燈執屋方便好多

(做過兩次姊妹 兩次都係酒店接新娘

其實而家酒店攞酒唔算貴
四季擺 一圍都係萬頭
咁你擺得四季人情都1千起跳
其實圍埋差不多

接新娘唔係就係要係佢娘家接佢走咩
係酒店接仲有咩意思
不如唔好接

五星級酒店四樓尾房唔貴

一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次一生人一次

臭雞 公屋妹就咪扮上菜啦

唔洗同佢講咁多啦，擺明係女都未有就出黎鳩噏
整好個屋企，真係講得出口

如果結婚要影相，住公屋嘅點影都好難影出嚟好睇係真

維記百佳唔係酒店呀

我覺得除非係緊有啲米屋企過千呎
如果唔係一般人屋企都好多雜物同埋逼逼地

睇你重視啲咩
但好明顯樓主女朋友唔重視特色同意義
係重視美感同實際需要

結個婚又要接又要乜乜柒柒
明明簽個名就搞點返得屋企
兩個人嘅事要搞到全世界都關事咁，究竟係咩人咁自卑要講哂畀人知自己有得結婚

幾千蚊洗唔洗咁計較
仲擺上黎討論顯得樓主好小家
幾千蚊可以令對方開心都抵啦
佢冇要求你買多幾卡鑽石已經算係咁

其實一黎影相唔好睇 二黎我住私樓我呀媽都叫我唔好係屋企出門
費事成屋人 玩遊戲會整污漕 之後又要執野

你用追故模式睇佢講啲野會覺得佢適合結婚

唔適合

d姐妹會笑佢住公屋咁要諗下係咪真係朋友啦

可能遲D又益咗離婚律師

唔係自唔自卑既問題
1. 嘈到鄰居比人投訴係咪你出面處理？
2. 間屋咁細點塞到十幾個人？係咪你叫d人企走廊？
3. 接新娘玩game亂曬係咪你執？
4. 酒店擺酒送埋一晚酒店係咪唔要？
5. 寧願坐成個鐘車出去酒店 都唔簡接完有得即刻落樓下打點？

你答到我呢5條問題 唔介意 咪公屋接lo

其實姊妹會舒服啲，有時早起上黎姊妹可以喺酒店留宿，攝影師空間多啲，玩完games唔使執，揀返近排酒/行禮其實ok。

結婚最緊要兩個人開心。

其實一晚幾錢？有錢擺酒會包埋。

最多咪一皮野
擺酒都去左幾廿個啦

貪慕虛榮既女人 飛左佢啦
樓主plan得結婚 一定有幾廿個係手
拎啲錢去揀個二十頭既女仔好過

幾千蚊都比唔起 咪學人結婚啦

個要求唔過份，而且係有限錢，講緊一晚咪幾千蚊

你夜晚擺酒睇朝拍晚播，酒店出門係好睇好多。

幾千蚊就解決到既問題仲要上黎問正廢柴

說話唔係咁講
公屋咁多痴線人
一陣嫌你地接新娘嘈
攞刀斬你地就邊個都唔好啦

樓豬不如考慮下放過個女仔
樓上班小朋友話出嫁唔喺屋企出門有乜意思，酒店出門要面，拜金 ，執靚間屋，公屋唔好扮上菜果啲
接實

上面都有巴打講到神早流流會嘈到鄰居，由祝福都變詛咒; 屋企 唔企理係咪將啲雜物扔晒入迷你倉，然後自己買油返嚟重新裝修屋企。樓豬貼左果款井型公屋，睇得出有咁上下樓齡啦！

加上咁鬼逼，人企到，位都無得坐，點敬茶啊，袋放地下/自己揹住啊？

如果啲人唔慣入人地屋除鞋，喺咪等清場之後你去抹返乾淨啊？啲垃圾係咪你去執啊？

幾千到萬幾都唔想拎出嚟，覺得係浪費，想慳得就慳既話，不如你放過人啦，放過佢仲慳啊！

比我打死都自己屋企啦，係度住左咁多年咩回憶都有，咁重要既事緊係屋企搞

係公屋接新娘其實有咩問題？

我啊爸啊媽想當年都係起公屋到接

仲要上下鄰居咁

追post

唔講你或佢比唔比得起嗰一晚酒店錢住
首先係你女朋友心態唔啱

佢既成長環境係公屋
而我相信佢屋企人都係公屋養到佢大既
點解會反而話肉酸
就算娘家係公屋，甚至狗竇都好
都係充滿住你女朋友成長經歷同點滴既地方
由佢口中講得出肉酸呢兩個字已經知佢一啲都唔尊重理解自己既成長環境同屋企人
第時不幸萬一樓主破產
咁既女仔一定第一個著草

去下飲睇下人地條片
都分到酒店出門同屋企出門有咩分別喇
喺屋企逼到仆街都唔知為乜
我自己做姊妹都試過俾人逼到企走廊
兄弟姊妹又十個八個
親戚又一堆喺度等飲茶
仲未計自己屋企人/化妝師/攝影師/大妗姐
酒店出門可以一堆人全部塞撚晒入去，
唔洗阻住個地球轉

豪宅獨立屋私樓幾千尺就另計喇
普通人家唔好講係唔係公屋，
根本都裝唔晒全部人喺間屋入面

自己都睇唔起自己嘅人真係好撚可憐

咁佢的確係住公屋 有咩咁肉酸 嫌棄唔好住

你咪仲on9,我都未講點豪法，加上擺酒做show自己又辛苦，客又要科水，真係計到咁盡又要賺錢嘅同做生意有咩分別，總之冇本事嘅唔好夾硬黎，擺完一場酒有幾可收支平衡，點都會蝕，我就唔信你擺酒擺到賺大錢

連自己屋企都嫌棄既人

我係fb見唔少

除咗3其他睇唔明
我諗佢揀分手

你咪拎條大數來計
呢part 用多左咪其他地方慳少少

樓豬幾千蚊都比唔起？

新屋度出嫁得唔得？ 裝修過點都好睇d.

肉酸？

佢自己都係嗰度長大㗎喎

咁佢都係肉酸㗎啦

落樓下買個m記加大已經搞掂啦屌

on9, 你知唔知醒目先會係酒店租，4，5星 一晚新娘房唔過7,8000
所有設備有晒，重點係唔洗清潔呀之後

我覺得樓豬根本有心令各位侮辱自己女朋友，我相信女朋友話肉酸，驚俾姊妹笑嘅原因都係因為公屋塞唔落咁多人，屋又殘，老公連幾千都唔肯拎出嚟

你都係放過人啦 唔結好過

人生人一次，想好睇好正常

租兩晚中環出門酒店800尺都係1皮攪掂
連登仔唔係1皮都冇丫？

出門酒店：
1.易相靚唔洗講
2.架撐齊，酒店會幫你預備敬茶用既野
3.唔洗執房，用完即棄 （重中之重）

利申：望過4 seasons , end up 文華東方直落食埋飯

出門酒店仲有樣野好：一條龍服務
煩少好多野嫁

一晚酒店錢都比唔起就咪撚結婚啦仆街

多幾千銀 結得婚仲有得慳？

所以係你朋友娶老婆唔係你？

我prefer 租兩晚
結婚扑野一晚
前一晚要set 場

個錢可以直落食飯就最好直落
因為由酒店走黎走去，好撚煩
仲有註冊，如果隔涉，又要搵律師到場
但紅棉道氣氛係真係幾好

我見到樓豬講呢句我呆左 好擔心佢女朋友

叫佢自己比咪得

嫌棄唔係呢個問題
主要係影相影出黎真係唔靚
同埋容納唔到咁多人

酒店出門：最大優勢係唔洗事前事後清潔

你屋企出門，咪又係啪啪屎忽走人屌西去旅行
之後兩老執屋

咁你娶你朋友個老婆囉。
公屋都有新有舊，可能佢屋企真係好寒酸呢？

公屋裝修豪極 最多咪同5星酒店同lv

出門酒店房一晚 價錢同 買對最平既婚戒差唔多錢（唔係訂婚戒）

仲平過請攝影師

結婚最大洗費：

擺酒
禮金
訂婚戒，婚戒
攝影師租衫租車化妝師
蜜月
最後先到出門酒店

如果條女平時唔係咩港女就佢一次啦
話曬應該是一世人一次
要個好啲回憶有咩問題
你諗下你係窮鬼
佢平時都冇嫌棄你的話
佢連嘅簡單要求都做唔到
你就唔好害人啦

另外搞結婚嘅人都知會攰到仆街
酒店唔係比你地搞野
係用黎訓和休息
你唔係以為結婚擺酒好舒服下

兩三千都慳

如果你擺酒係果間酒店，租兩間房，一間出門同一間去男家係好事
啲新人同兄弟姊妹都唔會咁攰

係咪假膠呀, 果D 井型最大4百呎, 多幾個人企都冇位企
寧願租間遠D 平野千幾蚊, 反正都要租車出入

3-4 千係結婚所洗嘅錢入面只係散紙，咁都唔肯比不如連餅卡都唔好買

屌 咪煩啦 冇撚錢啊

又係典型港女咩都唔付出

想男人出曬系列

又係想呢樣果樣 但偏偏公屋妹

自己覺得肉酸咪自己出錢囉

男人唔嫌你窮 幫你升級重呢樣果樣

樓主不如M記搞
又平又有特色

可能講緊deposit

唔一定5星級架麻? 你講到你負擔唔到但條女又堅持5星級你知咩料啦

給你一條五星級的女

擺酒果時播片都冇人睇架啦 是9但啦

咁可能有啲人真係心活緊迫呢，但如果明知負擔唔到就一早應該簽張紙請親戚食返幾圍就算，唔好擺酒，大把人咁樣做，無人會笑

擺酒真係好撚on 9 同煩，但係主要滿足大家嘅老豆老母

暗地裡講一定會
啲垃圾親朋戚友

我又唔覺會喎，依家大把人怕煩唔擺酒，只要過到四大就無問題

我prefer 睇新聞台
真心段片loop 成晚，我自己都悶同尷尬flow

其實好撚正常，通常係女家接，入邊一班姊妹
咁你男家一班兄弟又要入去玩大龍鳳先接到新娘
好多時加埋兩個拍片既
唔好話公屋啦，好多私樓都未必夠位
仲未計set場，事後執野，拍片出黎畫面，點諗都係酒店好好多

做過幾次兄弟，去過私樓村屋酒店
都係酒店簡單又大體

同埋女仔係呢d一生人一次位，想得體d靚d，好過份咩？

懶攪笑司儀+玩遊戲+loop接新娘片+喜喜洋洋上菜

樓主睇過婚攝結婚demo video 就知好大分別

村屋，私樓，公樓，酒店

首選一定酒店
之後村屋可以玩抬橋
私樓同公屋都又黑又暗
比你何文田私樓都係灰灰沉沉

我都係打算公屋屋企出門wo
試下同女朋友講 由自己屋企出門感覺真實啲 同埋 真係要嫁啦 要去男家到住啦 告別娘家
不過 如果屋企唔夠大 兄弟姐妹加埋拍攝同化妝師 太迫嘅 可能真係要酒店出 但唔一定去5星嘅

租車就點都要
就算班兄弟自己出車又佈置又剩
你又你要自己貼番比班出車既兄弟油錢

保守：
4大長老
2個新人
1個化妝師
2個攝影師
都9個，未計兄弟姊妹，花仔花女，伴娘郎

9個人，傳個人活動空間100尺
間房都要900尺先鬆動
班仆街仲要集中係個廳
香港有幾多間屋個廳有900尺

出面應該得兩大
同埋仲有姊妹化妝師

比人睇到自己咁自卑仲肉酸

講得唔好：
9個人share 450 尺 廳 都免強可以
但你人數分分鐘20人
20人share 450 尺廳就gg

問下佢咩新鮮蘿蔔皮

男方同女方無得比
有無聽過英雄莫問出處，男方公屋出門都可以好型

公屋妹係咁

結婚呢單野同一個人run 個party 一樣
錢力男人出哂
唔好expect 條女幫到手

如果做開party 攪手就知

不過香港而定少有一條龍龍wedding party 攪手

即係你比錢，佢就幫你攪哂所有野

都係個句：出門酒店一晚最貴4 seasons 好似都係2皮左右
其他都係5000樓下

講得準確d其實唔係出門酒店：
其實係間酒店套房黎

你條臭閪女朋友連自己成長既地方都覺得肉酸，巴打，你以後條路會好難行

係咁撚窮就簽隻字算啦，仲去乜春旅行豪洗呀。
無講過賺大錢，不過蝕唔到幾多，除非你擺好豪。

一間酒店套房
要有一房一廳兩廁所 🚽標準standard

唔係問點解要兩廁所
仲有個日最好搵個兄弟姊妹做廁所所長
廁所stand by 清潔，比封大利是佢

擺酒呢樣野：
首先你唔好當自己會收得番，咁你就會睇得好開
當total lost 就得

當自己買左30萬克羅地亞冠軍

又要跟傳統又要好睇唔理傳統(唔係由屋企出門)
婚姻呢門生意真係玩晒，你睇一年咁多個婚展就知，差唔多隔月都有

仲要食水好深

當年最簡單將d錢集火：
酒店出門2晚，其他咩都租
兩家人酒店食餐飯，最貴個款（當報答下佢地）
之後第二晚夜機飛

係酒店出咪仲方便 又有位影相 又有位放哂兩家人 呢幾千蚊抵比啦

你唔俾樓主又唔係好窮，有錢又講唔上呀
人地寧願拎啲錢去旅行享受下好過益啲靠婚宴搵食維生嘅人好過啦，點解要送呢啲無謂錢畀人
所以我上面咪講，量力而為囉，我係假設咗樓主同一般香港人一樣經濟情況，如果你有錢嘅，一心搞世紀婚禮，邊個阻到你呀

結婚成件事好考個人攪party 能力同用錢分配
（金手指無限錢就另計）
邊個環錢用多d錢邊個環節用少d出黎效果好唔同

原本意義好似係要大鑼大鼓比人知個女嫁得出，習俗又係要熱鬧

當然主人有選擇權，但點解覺得唔子意思？？

有次去朋友結婚 酒店接
兄弟姊妹夾埋接近廿個人
酒店已經一廳兩房都逼撚到傻

搞清楚邊個先係主角

無錢.結咩婚?

講起呢單野，有日食飯
有對新人 荃灣大鴻輝中心 間 酒樓擺酒
荃灣人就知間野星期六日個升降機擺到出門口先有得搭
其間有個姊妹 deep v 等 LIFT
比人成百隻眼由頭掃到落腳掃10分鐘
（利申：有份掃）

會唔會揀禮賓府門口接新娘?

香港酒店極限黎

幾千蚊姐.....又唔係叫你買層新樓俾佢接新娘

大鴻輝部lift
住荃灣既點會揀果度

所以我相信親朋戚友多既一定簡酒店
親朋戚友數數埋埋得五六個咪特色啲簡屋企 反正無乜人黎

冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽
一個咁嘅女人娶返嚟第時都唔洗旨意佢會睇住你個荷包
到生仔各樣有排你嘈

擺明比婚展班人昆喇

磅水簽紙算鳩數啦

你book既唔係麗晶酒店 係麗晶大賓館

旅行結婚啦 唔擺酒

其實一晚酒店又唔係真係好貴既, 咁你其他地方慳D 囉,
例如candy corner, 回禮, 佈置, 印帖, 攝影, 當日D 衫,
其他地方慳番D 咪得
個人覺得candy corner, 回禮, 印帖其實可以唔要

攞多一皮野出黎姐 ok啦手

岩 結婚呢D大事相信一生人都係一次 能力所及 做到的話咪做靚D 起碼以後睇返冇後悔 利伸:今年結婚

發現今年都幾多人結婚 狗年
我兩個表弟都狗年結
但麥玲玲又話今年結婚唔好，唔係好年

係架，係好撚核突架，但係你真係住公屋喎，真係屋邨妹喎，覺得核突你唔發奮買樓先嫁？寧願呃自己？駝鳥托世？

身邊都好多朋友同事今年 唔知係咪年紀問題 已經冇求證係咪好年 因為年年都有人講今年好年

child登不嬲屌左先
笑鳩下人先開心

公屋接新娘無問題 最緊要男家果邊唔係公屋姐
試下男家住山頂 劏房接都唔肉酸啊

唔評論女方出發點，但一晚酒店佔成個結婚開支幾多？
真係有煩惱既需要？

其實三百尺要塞十幾人真係奶勉強
長老新人兄弟姐妹起碼都十幾人
化妝set頭攝影拍片打燈助理又一堆人
玩尻兄弟唱歌跳舞食屎飲血掌上壓石春路又要地方set場
仲未計d姨媽姑姐三叔六婆
又未計你公屋又間一兩間房，個廳又電視又飯枱又一堆生活用品
仲要喜慶裝飾又要有地方影相

算啦，俾多少少錢係酒店搞掂左佢算啦

嫁得好訓街都沒人笑 又唔係真係結婚結得成先算啦

婚戒仲貴過一晚出門酒店

你認真？
男家啲親戚笑鳩個老婆成世呀，香港地最多白鴿眼啦

真心，好過妳去公屋接

諗都諗到啦 d三姑六婆走哂出黎阿支阿左
一個唔覺意嘈到個公屋傻佬你點搞 你諗你

其實好多人都揀係酒店出門
有啲人係住得偏僻 想交通方便啲
有啲人係想影出嚟好睇啲 搞完又唔需要自己執

不過話驚啲姐妹笑就真係不了

樓主其實有冇問過價
酒店擺其實無你想像中咁貴
君悦 四季 都係萬頭一圍
你擺得多送埋間房比你住一晚都得

利申: 近排check過

去維記接

同佢講一係唔好結婚囉!

果朕寒酸味。仲要一次過比所有賓客
少都200個知你住公屋

寧比人知，莫比人見呀

Child登仔知唔知咩係寧比人知，莫比人見呀

識貨巴打

樓豬你條女家庭觀念都唔係好重姐，出嫁前一晚情願係酒店都唔係返自己屋企，自己都睇唔係自己屋企人，俾我真係唔會同呢啲女人結。遲下搵得少養唔起佢實俾佢睇唔起。

屋企人都會去酒店幫手打點啦，你係咪戇鳩架

咁你咪就下人囉屌, 都結婚仲要放D咁小既事上網, 痴撚線咩

樓主唔會比唔起嘅，結婚都預咗洗錢。問題係新娘嘅要求係樓主之前無諗過，今次過到關將來唔知幾時又有第二啲要求。

當你酒樓一圍貼2000 五星酒店一圍貼4000
其實擺廿圍都係差4皮嘢
如果你本身係預屋村酒樓擺
咁無辦法 仲有錢賺添

咪撚結啦屌 條女都ON99

你就on99，你酒店同屋企點同啊？用下你個腦啦，上面大把人講咗條女屋企係住公屋，佢情願係出面酒店出門都唔係自己屋企出門，我睇唔出佢家庭觀念有幾重，連自己都無尊重過自己屋企人。同埋出嫁前一晚咁重要都唔係自己屋企到過，公屋妹想學人扮上菜，自己都睇唔起自己屋企。同埋酒店始終唔係娘家，咁出門嚟仲有意思咩？出門個意義係代表個女大個啦要嫁人啦，夠鐘同老豆老母say good bye，要去另外一個家庭到生活。屌你酒店撚無自己屋企啊？

好多ching 講唔夠位呢個問題
唔夠位就係真嘅, 我老公研究完佢自己屋企都頂唔順
話擺唔到咁多人, 又唔想執屋
(講緊入門已經少左班兄弟, 朝早又唔使化妝)
所以我地去book 左入門房

不過樓主咁少事都拎出黎講, 都係唔好結la, 漫漫長路實出事

基本試酒店擺就唔好預收得番
由結婚個日起你當舊錢洗哂去total lost 就得

大家都唔岩仲結咩婚

講真 現代人已經好少著重儀式 通常都係因為老一輩傳落黎 呢代人先去跟隨去做呢啲儀式
不過由傳統演變落黎既結婚儀式都會變左質
自己細心諗下變左啲咩啦
你係一個好傳統既人 不過現代人好多睇法都唔一樣

如果樓豬係好傳統既人同自己女朋友價值觀唔同就不如唔好結

酒店一晚先兩三千蚊
咁都唔捨得出要擺上網問
窮撚就咪撚學人結婚
我係條女知道咁小事都要擺上網
真係同你分手算
反正結左都貧賤夫妻百事哀

基本試男方當total lost 就會睇得好開

樓豬唔識諗
由結個日起，條女都自動分你一半身家
咁不如洗哂去，等佢分少d
你用錢多d , 條女又含撚含得落力d
何樂而不為？

其實酒樓同酒店真係唔差得遠
洲際都係12k一圍包酒店一晚
咁你擺洲際人情都1k起錶
除非你啲親戚朋友都咁厚臉皮

呢D女真係

比多個choice 巴打，見巴打近排結
中環文華東方幾好
利申用過

原本都以為係好貴 純粹問下
點知其實同個啲婚宴酒樓差唔遠
四季個邊話唔介意下就擺
直頭10k一圍有找

睇你人多定人少
成班飲得咪加多少少 酒水任飲
個日開心最緊要

一晚姐

當你10k
酒水任飲2000
10% charges

埋單一圍都15k
要有心理準備

酒店有個戶口比你入數
一開波比一半訂
之後先找數

無錢就唔好學人結婚啦

一晚酒店錢都上黎開post 嗌生嗌死
快d 飛左條女晚晚打J 好過啦
第日要揹起頭家,一日開十鳩幾個post 都唔夠

你女朋友都係覺得屋企接新娘可能太迫先提議訂間房 呢樣係香港都好常見 唔係港女係真係地方所限 但上面留言條女就真港女啦 嫌朋友住華富邨寒酸 仲話唔知點解細個會上佢屋企玩 個朋友識著你呢啲暗地裏嫌棄人嘅港女真係慘

你真係廢J黎
咁都要上黎問
抵你比人屌足十幾頁

少少錢咪book一晚囉. 又唔撚係日日住.
結婚大日子都唔撚捨得比? 學乜撚嘢人結婚!

結婚一生人一次 梗係想好好睇睇
你咁都要計較都睇得出你咩人
你夠膽咪同佢講 下次先啦 （下次結婚先啊 ）

[肉酸] 一人一個扮有錢人既行為

窮人學咩人結婚 生仔仲仆街

洗筆錢黎買個面子
不如去個新婚旅行豪遊 又有錢又有面

一晚先幾千銀都唔比

你可唔好結

咁點解唔洗筆錢買個面子
再豪華honey moon

3 星級 ~ 無問題 ....

就算住私樓好多都酒店接新娘啦
根本就好正常
你估個個間屋都咁大咩？到時企都冇位企

可以BOOK個城堡搞, 做堡主

公屋出生有咩問題
要威當然係要威嫁得好
拎啲錢去租名牌車, 租金器
金光閃閃咁上名牌房車
咁先威嫁嘛

好撚好笑
唔想屋企出門就係無家庭觀念
我最撚孝順個家姐個個月家用大大份
老豆老母生日一定有表示
佢都係酒店出門

男人同女人對衫嘅睇法唔同。
女人覺得件衫只要影過相、俾人讚過、著過出街就代表舊了
而男人會唔同，男人覺得....只要未破依然係新嘅

幾千蚊酒店房錢可以豪遊？
窮遊台灣就得

一晚酒店好平啫..........

如果筆直唔係真係咁緊，其實按情況係酒店係一個唔錯既選擇

不過要小心有部份酒店知道你係出門用既，就會有不一樣既收費，呢一點要留意，不過結過婚都知道，呢個錢只係冰山
一角，如果對方想用未用下啦。
夜晚上頭朝早化妝又攝影又玩遊戲又斟茶，呢樣其實涉及好多人，試過做無數次兄弟係屋村出門都係入唔到屋係出面玩遊戲，接新娘都係門口企同等。

呢樣睇新人想點，好多女性朋友都希望屋企出門，因為真係有出嫁既感覺，呢樣係酒店俾唔到，攝影師都可以影到好靚好有感覺。

當然平衡多方面，結婚係開心事，唔好俾小事去影響心情。

你女朋友9ip者，佢嫁個一晚酒店錢都比唔起既窮鬼都唔怕肉酸啦。

時鐘酒店包幾間房咪算囉

大家冷靜啲先，其實件事合理，次次接完新娘間屋都比啲兄弟姊妹搞到污糟邋遢晒，最尾咪又係搞着屋企人。

Book酒店就唔會出現呢個問題，唔使執屋又唔會搞到烏煙瘴氣⋯⋯

根據經驗
今日有好多物資要拎
唔租van靠兄弟車一定會有野漏或唔見

不過算，小學生係對呢方面無概念

利申 非打手

睇唔起自己出身既人都幾可悲

話哂都係養大佢既地方

同埋公屋根本唔夠位拍攝， 成棚親朋兄弟姐妹

貪慕虛榮
忘本

呢啲女真係娶到要喊三聲

不如5星級酒店大堂接新娘咪得羅。
反正都係拍接上車一part就好

搞冥婚先要酒店接新娘

Child 登根本冇執屋呢個慨念
個個仲係老豆老團洗衫煮飯，之後尻拋一句港女，嫌棄出身既公屋

你試下問下四大長佬如果住緊公屋，佢地好大機會都會叫對新人出去租酒店，因為執屋佈置真心煩同累

最多咪幾晚酒店錢 小小錢一生人一次都比唔起唔好結婚啦

多餘啦，早廿年前啲人結婚咪又係咁樣
只係而家啲人鍾意朝拍晚播
要播出嚟畀大家睇，要擺上網個個做埋一樣嘅嘢，扮呀媽幫自己裝身，扮班姊妹一齊打扮
要拍出嚟畀人睇先要搞咁多

原本中國人結婚有呢啲儀式係因為個女出嫁，要由娘家出門
熱熱鬧鬧，唔會去介意咩要執屋同逼
而家係為咗拍嚟擺上FB，夜晚播俾人睇（仲要其實根本冇人會睇）

講到尾都係怕肉酸怕俾人笑

其實，唔朝拍晚播影相放FB，邊個會睇到

咩呀，搞婚禮係為咗做主角，為咗自己威咋
你估真係為咗成家立室咩

成班喺度轉移視線話幾千蚊都畀唔起唔好結婚
而家個問題係值唔值吖嘛
咁鬼虛偽又話要執屋又話公屋肉酸
直接啲認自己要威算啦

認同 講到明要五星級酒店 唔係為左威仲可以係咩

梳囉

美研究：婚禮花費越少，離婚率越低

美國埃默里大學（Emory University）的2位經濟學教授安德魯（Andrew Francis）、雨果（Hugo M. Mialon），找來美國3151對已婚或是已離婚的夫妻調查統計發現，婚禮的花費越低，離婚率就越低。

調查顯示，婚禮花費在2萬美元（約65萬台幣）以上的夫妻，比花費在5千～1萬美元（約16萬～32萬台幣）的夫妻，離婚率高出1.6倍。婚禮花費在1000美元（約3.2萬台幣）以下者，離婚率更是低於平均值。雨果指出，這可能是因為舉辦便宜婚禮的情侶本身就是彼此完美的另一半，或是因為花費低的婚禮能降低結婚後產生的家庭財務負擔。

諗起Adams Ruins Everything講Murph同Emily婚禮嗰集

一個港女偷偷喺我個研究comment度留下負評

你地講傳統就陪你講傳統
傳統結婚就係要風風光光，屋企幾窮都好，租又好當又好借又好都要整幾套金裝衣。
整幾套金器就傳統中國文化，租間房好好睇睇就攞威？
你地啲邏輯真係一流。

結婚當日想影靚啲有咩問題

其實反對個班有幾多個真係結咗婚

公屋唔夠位係事實，舒舒服服唔好？
新娘結婚當日心情靚啲唔好？
影相影出嚟靚啲唔好？

其實係度嘈邊度出門真係好on9, 首先你地結婚都住埋一齊，唔會住公屋掛
咁一齊出門口咪得，搞咩撚出門，幾千蚊租酒店錢都無，仲嫌貴，點解唔取消呢個活動呢？

child登係無形容錯， 再加埋暑假班中學雞

根本佢話講極都唔會體會到，幻想到實制情況

慳返淡氣

去到結婚都要窮窮酸酸
公屋結婚相真係寒酸到

冇錢就咪結，唔差在個4~5千。

ps: 條女係咪住公屋唔係重點，重點係值唔值。如果條女好似ali/靚湯，我相信呢度9成巴打即刻話值，半島4~5千重要話平tim。

Ali話上佢屋企接沒問題，同老公慳酒店錢

支持公屋撚無資格結婚，男同女都係
逼多d 女人做小三同雞

呢句真！自己都睇唔起自己、要人家點睇你？要自量、比你係酒店出完威左又點？到人地問你住係邊？份工搵幾錢？咪又係比人笑你不知所謂？不如腳踏實地、老老實實做人無人會笑你架！你擺酒係咪萬幾蚊一圍？無咁豪不如算把喇！

屋企接當然冇問題
但又要計下 親戚係哂你屋企 攝影化妝
加兩邊兄弟姊妹加埋一對新人
點都過十個人呱
十幾人靚仔靚女咁迫係間屋 影相又要其他唔關事嘅避避 出走廊
焗成身汗件衫著一日

你唔止為你條女 仲要為佢屋企人
尤其係幫你手班兄弟諗

我就結咗婚
冇大搞，唔係冇錢搞
係唔覺得有必要跟其他人洗幾十萬做場SHOW

姊妹我都做過幾次
真心完全體會唔到嗰種人做我又要做嘅ON9心態

只係想同樓主講一句
如果你個女人係呢類人，你要有心理準備，
第時生仔都係會羊群心理，幫個仔報一大堆嘢
搏入名校乜乜乜
過多十年又會問你做乜人地啲老婆唔洗返工我要返
人地有工人我又要有

因為所有嘢都只係睇表面